{
  "Typing Indicator Themes": "打字指示器",
  "Main Settings": "主设置",
  "Indicator": "指示器",
  "Player": "播放器",
  "Tools": "工具",
  "Enabled": "启用扩展",
  "Show if streaming": "流式输出时显示",
  "Show typing animation": "显示打字动画",
  "Auto-sync with Main UI Theme": "自动跟随主界面主题",
  "Enable Dynamic Themes": "启用动态主题",
  "Persistent Mode": "固定模式",
  "When enabled, the indicator stays visible and will not disappear after replies.": "启用后，指示器将持续显示，不会在收到回复后消失。",
  "Theme Duration (seconds)": "主题停留时长（秒）",
  "0 = Hide immediately after generation.": "0 = 生成后立即隐藏",
  "Enable in Persistent Mode": "在固定模式下启用",
  "Theme will temporarily change and revert on your next action.": "主题将临时改变，并在你的下一次操作后恢复。",
  "Character Specific Theme": "角色专属主题",
  "Enable Character-Specific Theme": "为当前角色启用专属主题",
  "Settings for the current character. Overrides global settings.": "为当前角色设置专属主题，将会覆盖全局设置。",
  "Use Global Settings": "使用全局设置",
  "Text Preset": "文字方案",
  "Style Themes": "美化主题",
  "Indicator Position": "指示器位置",
  "Bottom of Chat (Floating)": "浮动于聊天区底部（推荐）",
  "Bottom of Chat (Compact)": "聊天区底部（紧凑）",
  "Above Input Bar (Compact)": "输入栏上方（紧凑）",
  "Above Input Bar (Full-Width Banner)": "输入栏上方（全宽横幅）",
  "Chat Area Center": "聊天区域居中",
  "Custom Draggable Position": "自定义位置（可拖动）",
  "Lock Position": "锁定位置",
  "Reset Position": "重置位置",
  "Test Dragging": "测试拖拽",
  "Hide Test Indicator": "隐藏测试指示器",
  "Position has been reset.": "位置已重置。",
  "Lock to enable interaction within the theme.": "锁定以启用主题内的交互。",
  "Unavailable in Persistent Mode": "固定模式下不可用",
  "Draggable state refreshed.": "拖拽状态已刷新。",
  "Indicator Text Presets": "指示器文字方案",
  "Select a preset to edit or switch.": "选择一个方案以编辑或切换。",
  "Theme Info": "主题信息",
  "Add New Preset": "新增方案",
  "Rename Preset": "重命名方案",
  "Delete Preset": "删除方案",
  "Save": "保存",
  "More": "更多",
  "Rename": "重命名",
  "Delete": "删除",
  "Import": "导入",
  "Export": "导出",
  "Editor": "编辑器",
  "Preset Name": "方案名称",
  "Enter new name for preset:": "请输入方案的新名称：",
  "Preset renamed successfully!": "方案已成功重命名！",
  "Cannot delete the last preset.": "无法删除最后一个方案。",
  "Indicator Style Themes": "指示器美化主题",
  "Select a theme to edit or switch.": "选择一个主题以编辑或切换。",
  "Add New Theme": "新增主题",
  "Rename Theme": "重命名主题",
  "Delete Theme": "删除主题",
  "Theme Name": "主题名称",
  "Enter new name for theme:": "请输入主题的新名称：",
  "Theme renamed successfully!": "主题已成功重命名！",
  "The default theme cannot be deleted.": "默认主题无法删除。",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "CSS Mode": "CSS模式",
  "iframe Mode": "iframe模式",
  "CSS Style": "CSS样式",
  "CSS styles that apply directly to the .typing_indicator element.": "直接应用于.typing_indicator元素的CSS样式。",
  "HTML Structure (for iframe)": "HTML结构（用于iframe）",
  "HTML structure, supports {{char}} variable.": "HTML结构，支持 {{char}} 变量。",
  "CSS Style (for iframe)": "CSS样式（用于iframe）",
  "Full CSS styles, effective inside the iframe.": "完整的CSS样式，在iframe内部生效。",
  "JavaScript Code (for iframe)": "JavaScript代码（用于iframe）",
  "JavaScript code to manipulate DOM elements inside the iframe.": "用于操作iframe内部DOM元素的JavaScript代码。",
  "Hint: Use window.parent.name2 or ThemeUtils.getCharacterName() in JS to get the character name.": "提示：在JS中可使用window.parent.name2或ThemeUtils.getCharacterName()获取角色名。",
  "Sizes (JSON format)": "尺寸配置（JSON格式）",
  "Format JSON": "格式化JSON",
  "Live Preview": "实时预览",
  "Preview Effect": "预览效果",
  "Click the Preview button to see the effect.": "点击预览按钮以查看效果。",
  "Found a matching theme": "检测到配套的美化主题",
  "Found a matching preset": "检测到配套的文字方案",
  "Apply": "应用",
  "Enable Player": "启用播放器",
  "Player Controls": "播放器控制",
  "Background Mode": "后台模式",
  "Lock to enable player interaction.": "锁定后才可展开播放器互动。",
  "Listening Stats": "听歌统计",
  "Select a character to view stats": "选择角色以查看统计",
  "Total": "总计",
  "Sessions": "听歌次数",
  "Playing": "播放中",
  "Music Cache": "音乐缓存",
  "Loading...": "加载中...",
  "Songs": "歌曲",
  "Audio": "音频",
  "Lyrics": "歌词",
  "Covers": "封面",
  "Cache size": "缓存大小",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "Clean Expired": "清理过期",
  "Clear all music cache? You will need to search songs again.": "清除所有音乐缓存？之后需要重新搜索歌曲。",
  "Cache cleared": "缓存已清除",
  "Expired cache cleaned": "已清理过期缓存",
  "Music Player Themes": "音乐播放器主题",
  "Player Theme": "播放器主题",
  "No player themes available, the player has been disabled.": "没有可用的播放器主题，播放器已禁用。",
  "Floating Lyrics": "悬浮歌词",
  "Enable Floating Lyrics": "启用悬浮歌词",
  "Sung Color": "已唱颜色",
  "Unsung Color": "未唱颜色",
  "Background": "背景颜色",
  "Font Size": "字体大小",
  "Show Translation": "显示翻译",
  "Preview Lyrics": "预览歌词",
  "Stop Preview": "停止预览",
  "Lyrics position reset.": "歌词位置已重置。",
  "BGM Bubble Style": "BGM气泡样式",
  "Enable BGM Bubble Replacement": "启用BGM气泡替换",
  "Automatically convert [bgm]Song-Artist[/bgm] tags in messages to clickable bubbles.": "自动将消息中的 [bgm]歌曲名-歌手[/bgm] 标签转换为点击可播放的气泡。",
  "Add New Style": "新增样式",
  "Rename Style": "重命名样式",
  "Delete Style": "删除样式",
  "HTML Template": "HTML模板",
  "Use {{title}} and {{artist}} as placeholders": "使用 {{title}} 和 {{artist}} 为占位符",
  "Variables: {{title}}, {{artist}}": "可用变量：{{title}}、{{artist}}",
  "CSS styles for .music-bubble": "“.music-bubble”元素的CSS样式",
  "Bubble preview will appear here": "气泡预览将显示在这里",
  "Style Name": "样式名称",
  "Enter new name:": "请输入新名称：",
  "Style renamed.": "样式已重命名。",
  "Cannot delete the last style.": "无法删除最后一个样式。",
  "Cannot delete built-in style.": "无法删除内置样式。",
  "Delete this style?": "确定删除此样式？",
  "Invalid bubble style format.": "无效的气泡样式格式。",
  "Bubble style \"${0}\" imported.": "已导入名为 \"${0}\" 的气泡样式。",
  "Failed to import bubble style: ${0}": "导入气泡样式失败: ${0}",
  "Bubble style \"${0}\" exported.": "气泡样式 \"${0}\" 已导出。",
  "Core Functions": "核心功能",
  "Automation & Dynamic Effects": "自动化与动态效果",
  "Utilities": "实用工具",
  "Debugging": "调试",
  "Usage Guide": "使用指南",
  "Theme Creation Guide": "主题创作指南",
  "Restore Built-in Items": "恢复内置项",
  "Import Indicator World Book": "导入指示器世界书",
  "Refresh Display": "刷新显示内容",
  "Show FPS Monitor": "显示 FPS 监控",
  "FPS Monitor enabled": "FPS 监控已启用",
  "FPS Monitor disabled": "FPS 监控已关闭",
  "Developer: Log theme performance": "调试模式：记录主题性能",
  "Developer Mode": "开发者模式",
  "Theme performance logging is enabled. Please check the console in your browser's developer tools (F12).": "主题性能日志已开启。请在浏览器开发者工具(F12)的控制台中查看。",
  "Debug: Show detailed logs": "调试模式：显示详细日志",
  "Debug Mode": "调试模式",
  "Debug logging is enabled. Detailed information will be shown in the console.": "调试日志已启用，详细信息将在控制台中显示。",
  "Debug logging is disabled. Console will be cleaner.": "调试日志已关闭，控制台将更加清洁。",
  "Verbose: Show all internal logs": "详细日志：显示所有内部日志",
  "Are you sure you want to restore all built-in presets and themes? This will overwrite any changes you've made to them, but your custom-created items will not be deleted.": "你确定要恢复所有内置的文字方案和美化主题吗？这会覆盖你对内置项目的任何修改，但不会删除你自建的项目。",
  "Built-in items have been restored to their default settings.": "内置方案和主题已恢复至默认设置。",
  "Character-specific theme disabled.": "角色专属主题已取消",
  "Now following the main UI theme.": "现在将跟随主界面主题。",
  "Reverted to global settings.": "已恢复为全局设置。",
  "Configure sizes for your iframe theme. If left empty, only the default three floating positions will be supported with default sizes.": "在这里为你的iframe主题配置可用位置及其尺寸。如果留空，将仅支持默认的三个浮动位置并使用默认尺寸。",
  "Configure sizes for the player theme. The player only supports draggable mode.": "为播放器主题配置尺寸。播放器仅支持可拖拽模式。",
  "Set width and height for different positions. If left empty, default sizes and positions will be used.": "为不同位置设置宽高。如果留空，将使用默认尺寸和位置。",
  "Player themes only support the draggable position.": "播放器主题仅支持可拖拽位置。",
  "The character's BGM world book entry is incorrectly formatted. Please check it.": "角色的BGM世界书条目格式有误，请检查。",
  "BGM Parsing Failed": "BGM解析失败",
  "The JSON format for Sizes configuration is incorrect, please fix it!": "尺寸配置 (Sizes) 的JSON格式有误，请修正！",
  "Save Failed": "保存失败",
  "Could not parse Sizes configuration, please check the format.": "无法解析尺寸配置，请检查格式。",
  "Default size examples have been filled in.": "已填充默认尺寸示例。",
  "JSON has been formatted.": "JSON已格式化。",
  "JSON format is incorrect, cannot format!": "JSON格式错误，无法格式化！",
  "JSON format error: ${0}": "JSON 格式错误：${0}",
  "Preview sizes JSON format is invalid!": "预览尺寸JSON格式无效！",
  "JavaScript syntax error!": "JavaScript 语法错误！",
  "JavaScript syntax error!<br><b>Error:</b> ${0}<br><b>Location:</b> Line ${1}, Column ${2}": "JavaScript 语法错误！<br><b>错误:</b> ${0}<br><b>位置:</b> 第 ${1} 行, 第 ${2} 列",
  "JavaScript preview failed": "JavaScript 预览失败",
  "Error:": "错误：",
  "Location:": "位置：",
  "Line": "行",
  "Column": "列",
  "Music Player": "音乐播放器",
  "Music player is not ready.": "音乐播放器尚未就绪。",
  "Player has been automatically enabled.": "播放器已自动启用。",
  "Failed to import theme: ${0}": "导入主题失败: ${0}",
  "Failed to import preset: ${0}": "导入方案失败: ${0}",
  "Invalid ${0} format.": "无效的 ${0} 格式。",
  "Theme \"${0}\" imported.": "主题 \"${0}\" 已导入。",
  "Preset \"${0}\" imported.": "方案 \"${0}\" 已导入。",
  "\"${0}\" saved (with theme info).": "\"${0}\" 已保存（含主题信息）。",
  "\"${0}\" saved.": "\"${0}\" 已保存。",
  "Are you sure you want to delete the preset \"${0}\"?": "你确定要删除方案 \"${0}\" 吗？",
  "Are you sure you want to delete the theme \"${0}\"?": "你确定要删除主题 \"${0}\" 吗？",
  "Are you sure you want to delete the player theme \"${0}\"?": "你确定要删除播放器主题 \"${0}\" 吗？",
  "A matching text preset \"${0}\" was detected. Apply it now?": "检测到配套的文字方案 \"${0}\"，是否立即应用？",
  "A matching style theme \"${0}\" was detected. Apply it now?": "检测到配套的美化主题 \"${0}\"，是否立即应用？",
  "Indicator theme has been automatically synced to: ${0}": "指示器主题已自动同步为: ${0}",
  "World book file not found (status: ${0})": "世界书文件未找到 (状态码: ${0})",
  "Import failed": "导入失败",
  "World book \"${0}\" imported successfully!": "世界书 \"${0}\" 导入成功！",
  "Import Complete": "导入完成",
  "Failed to import world book: ${0}": "导入世界书失败: ${0}",
  "World book imported but list may need manual refresh.": "世界书已导入，但列表可能需要手动刷新。",
  "Note": "提示",
  "Failed to load usage guide.": "加载使用指南失败。",
  "Failed to download the creation guide. Please ensure the 'theme_guide.md' file is in the extension's root directory.": "下载创作指南失败，请确保 'theme_guide.md' 文件在扩展根目录中。",
  "No BGM tags found in chat history": "未在聊天记录中找到BGM标签",
  "Scan failed": "扫描失败",
  "Sample Song": "示例歌曲",
  "Sample Artist": "示例歌手",
  "This is the first test lyric line": "这是第一行测试歌词",
  "This is the second test lyric line": "这是第二行测试歌词",
  "Lyrics scroll with time": "歌词会随时间滚动",
  "Color gradient effect test": "颜色渐变效果测试",
  "Test translation 1": "测试翻译1",
  "Test translation 2": "测试翻译2",
  "Scroll demo": "滚动演示",
  "Gradient demo": "渐变演示",
  "This will refresh all indicator displays. Music playback will pause but playlist will reload. Your settings and cache are preserved. Continue?": "将会刷新所有指示器的显示内容。音乐播放会暂停，但播放列表会重新加载。您的设置及缓存数据仍将保留。是否继续？",
  "All indicators have been reset.": "所有指示器已重置。",
  "${0} hours": "${0}小时",
  "${0} minutes": "${0}分钟",
  "${0} seconds": "${0}秒",
  "0 minutes": "0 分钟",
  "...Replying...": "...回复中...",
  "No HTML content provided.": "未提供HTML内容。",
  "Unknown Title": "未知标题",
  "Unknown Artist": "未知歌手",
  "Close": "关闭",
  "Untitled": "无标题",
  "unsaved": "未保存",
  "Optional: Write a description for this preset in Markdown format...": "可选：使用 Markdown 格式编写此方案的说明…",
  "Optional: Write a description for this theme in Markdown format...": "可选：使用 Markdown 格式编写此主题的说明…",
  "Optional: Write a description for this player theme in Markdown format...": "可选：使用 Markdown 格式编写此播放器主题的说明…",
  "Optional: Write a description for this bubble style in Markdown format...": "可选：使用 Markdown 格式编写此气泡样式的说明…",
  "Interaction": "交互",
  "Click-Through Mode": "穿透模式",
  "When enabled, clicks pass through to the chat. The theme itself cannot be interacted with. Recommended for decorative themes.": "开启后点击会穿透到聊天界面，主题本身不可交互。推荐纯装饰主题使用。"
}
